富途牛牛

其實有冇得好似aastock咁set自己咩價幾錢入過咩貨 一禁入去就睇到自己所有野賺蝕左幾多 有既可否請教下邊個位整

有

邊個位 求教

用ticker

佢自動計好你既平均買入價同賺蝕， 唔洗自己入ga wor

求教 x2

你買左果隻股後
交易果頁會見到

我諗樓主係想睇全部股票加埋

係啊 有晒百份比咁樣 做唔做到？
同埋我唔係用牛牛買股票的
只係見佢幾靚幾好用 想來代替aastock

類似咁樣 做唔做到？

師兄你隻小米

小米

買電能, ching識野

交易果版咪show 哂持倉同賺蝕...

佢用其他買股啊
但又想用牛牛睇manage

但買小米果下on9

邊個位整 我真係搵來搵去都搵唔到

我冇呢個版面

交易 今日盈虧右手面個圖案

我連交易都冇
係咪要開左戶口先有的

頂, 你未開戶口?!

屌笑撚左